泛民冇左關鍵一席，假如萬億填海通過，就係保皇狗責任

我等睇香港人用選票懲罰保皇狗
不過你地做到先講啦

。。。。。。。。。

。。。。…。。

之前屌泛民關鍵一席冇用個班
全部唔見晒影？

等睇雙重標準再次出現

填海先係真焦土，外國勢力見到香港庫房空缺就可以偷勢香港，一鋪清香港袋，將中國心臟-國際金融中心變成第2個北韓

留明

又來真焦土
人地焦土係為贏
你呢種焦法係自殺
唔係你話我知具體點反擊？

送錢俾敵人=焦土?

責任? 食得架?

關鍵一席係泛民主身上時
冇用 應該懲罰
關鍵一席係保皇狗身上時
責任？食得架？

而家焦土變咗無力阻止暴政既自我安慰啫
北韓人咪全世界最成功既焦土派囉

認同

只能夠講焦土嘅豬太多了，樓主同勉之
不過走得就走啦，我都應該會食住花生睇佢地點焦

港共議案要三份二咩？

以前飯民仲有所謂的反抗力量果時
高鐵同港珠澳咪一樣通過
事實證明佢地只係扮反對派

要唔要都冇所謂
反正當初用“關鍵一席”呢點講既人係佢地
咁同樣邏輯不變

所以依加保皇狗拎關鍵一席
大家又知保皇狗實支持填海
咪睇下你地點懲罰佢囉
泛民點已成過去
因為關鍵一席已落入保皇手上

咁同以前有咩分別
除左唔駛出一堆政治生果金比班扮反對派的廢老

咩有咩分別？
依加就係立場掉轉左啊
總之依加保皇狗手拎住關鍵一席
咁用之前用泛民手拎關鍵一席冇用
依加責任就落晒去保皇狗度囉
唔通同樣邏輯去到保皇狗身上就冇用？

梗係啦 你幾時見過d下屬敢鬧上司敢鬧老闆 鬧對家就惡姐

泛民夠人都冇撚用
因為有二五
必要時就否決，缺席
不過泛民最抵死係支持啲賣港政策。
全部都去死啦，大愛左膠

懲罰唔到保皇狗唔代表要保住假民意垃圾泛民

3日搞掂

通過佢地會當係政績，五毛又可以打飛機

因為有功能組别

有冇關鍵一席填海撥款都係過撚硬
請問關鍵一席楊onq兩年嚟做過乜阻到政府過啲乜議案？試吓答吓我吖 我都唔想日鳩日bin鳩佢c

政府提出嘅議案一半就過到，佢哋根本無可能阻到，無晒泛民連討論嘅聲音都唔會有

唔好話阻啦
走去支持都有

關鍵係在於議員提案，咁共狗議員提過啲乜要令關鍵一席發揮作用先？

依加仲講乜保往泛民
仲發緊夢
有關鍵一席時又用關鍵一席去屌
依加關鍵一席係保皇狗手
咁唔屌保皇狗屌邊個？

你環觀英美澳紐加，都唔會有一個反對派係會100%反對晒所有對家提出嘅議案

2年後換屆又贏

所以咪問你地囉
如果有泛民關鍵一席都過硬
咁點解當初又可以用呢點去話泛民
好啦
依加關鍵一席係保皇狗身上
同樣既指責落番係保皇狗係咪好合理先？
你好似仲講到關鍵一席仲係泛民身上咁

屌保皇狗屌黎都晒氣。
要屌就屌話企你果邊但實情唔係果啲撚樣

所以呢班人到底係人係鬼真係好難分清
關鍵一席一落入保皇狗手上
之前屌關鍵一席冇用既立場即刻變晒
真係你玩埋我個份

但市民唔撐你去支持咁你預左冇票嫁

笑死人
保皇狗屌來晒氣
但就有氣屌保皇狗以外既政黨

笑死人
企你果邊為你發聲但講嘅野完全唔係你想講
竟然唔屌得

所以咪一直話呢個概念有問題。

上面嗰堆國家民主啩，全部都係得2個主要選擇，你係揀個近磅，唔係要個100%啱心水，呢個世界無可能有一個全部人都100%啱心水嘅代議士

好似南亞狗咁，唔理咩陣營都成堆人屌
總有一兩個泛民左膠保住

依加講緊關鍵一席啊
即係之前用呢點屌泛民
依加關鍵一席落入保皇狗手
就唔屌啦？
又雙重標準？

泛民保南亞
保皇保大陸狗
半斤8兩啦

用呢點屌泛民啲咩？好少留意

就係由頭到尾都屌緊飯民關鍵一席催票係gimmick係廢 衰過一次兩次都仲要信係戇柒鳩係令飯民繼續不思進取嘅幫兇 咁都唔明？

所以射落海係啱

好多連登友，話焦土，好多港豬話關鍵一席，其實全部多9餘，大部分人連議會點運作都唔知，全香港人都扺死，理得你本土泛民定建制，根本一撚樣都係港豬，哂氣

所以依加關鍵一票落入保皇狗身上
我咪放長雙眼睇佢地點發揮關鍵一票支持填海囉
到時我睇下你地點懲罰保皇狗？
咁都唔明？

我用關鍵一席屌建制做乜？共產黨會喊喊？
愛之深責之切呀有冇聽過呀？

你都低能，靠2個泛民左膠保得住，咁就無嘢搞唔掂啦，你試吓政府依家提出話要困住啲難民，你估靠你口中嘅左膠阻唔阻到。我都認為要困起啲難民，但無可能少數聲音都唔俾發出

泛民繼續不思進取
講到你地有能力拉保皇狗換泛民上去咁
咁叻你唔試下拉幾件保皇狗囉來比我睇

冇人講要懲罰保皇黨
白票廢票射落海係為懲罰建制？你戇鳩？

嘩
愛之深責之切
不如你試下推番梁遊上去做議員比我睇下

邊有人同你講白票
你係唔係仲發緊夢

依家政府係大晒嫁啦
或者我改一改唔用保住，叫 “幫南亞狗發聲。”
好似長毛咁威，話明唔要你班人嘅票

依加我問之前不停屌既關鍵一票係保皇狗手上
如果佢地拎呢票賣港
你地打算點懲罰佢啊？
原來唔打算懲罰架？
咁即係乜啊？
保皇狗就放生啊？

原來當關鍵一票落入保皇狗手上
當初講既又唔同晒
睇來呢班人唔將所有議席比晒保皇狗都唔心息架啦

白票係盡義務，拉高投票率，睇數據
俾啲政棍諗下點解有堆人會技白票，佢地就係要爭取呢堆白票

同時等人哥輸得再慘啲

原來呢個就係你所謂嘅民主，人哋其他人發聲都唔得？

2020換屆
議席冇咗就拎唔番？咁愛議席唔識爭番返嚟？

實得嫁
咁咪唔投你囉
好基本好簡單嘅事

即係嗰堆人入面無一個同你個人意念有1%相近？

將自己焦土成北韓人
前所未聞的神邏輯，就係有班咁的香港人/5毛不斷宣揚呢種概念，香港先至搞到由14年金鐘人人政治到而家人人冷感
我都曾經上過街，訓過金鐘
雖然爭取唔到，但至少在國際上有人知道我地爭取緊

而家呢？自己主動投降，主動焦土
你覺得呢種觀念邊個最想睇到？點解會有呢種思想出來？
香港人唔好咁易比人影響同利用得唔得？

一唔滿意現況就焦土攬炒，以為咁樣可以攬炒有錢人
有錢人會比你攬炒到？人地國外幾多物業？

又答非所問
晒氣啦你
問緊你打算點懲罰保皇狗啊
你不停講泛民做乜鳩

有又點，俾人呃左咁多次
就係呃極都有人送票，所以咪繼續呃囉

即係可以講出具體點懲罰保皇狗未
不停用泛民轉移視線有春用咩
依加關鍵一席他保皇狗手上啊

根本泛民同本土都無策略，兩邊都非黑即白，總之乜都唔可以讓步

係呀係呀 唔撚投人哥就係益保皇狗放生保皇狗呀
有冇諗吓16年新西人哥做乜會高票落敗呀
有冇諗吓上次補選姚松炎又輸今次人哥又輸仲要整體得票數不斷減少點解會咁呀
淨係識係度屌票 屌屌屌屌屌啲票咪就係咁俾你屌走晒囉 老奉投俾你嘅咩

問緊你地打算點懲罰手握關鍵一票而又打算支持填海既保皇狗
你地仲不停講泛民做乜
轉移視線玩夠啦
可以答未？

屌你答左我問題先啦
當時點樣屌泛民關鍵一席呀
更何況冇人懲罰到保皇嫁喎

小學雞鬥氣政治
所以都係日日上連登「望侵打掛」算啦

民主選舉就係假設5個候選人，有4個係0%同你意念相近，當有1個有1%相近你已經應該投俾佢，盡你嘅公民責任

我答你乜啊
我第一個問
你反而要我答？
而且依加保皇狗拎緊關鍵一席
呢一席上一手做過乜都係今次冇左議席反映左出來啦
你仲不停問上手手做過乜做過乜
搞緊笑？

新面孔會嘅

屍觀點：求仁得仁的選舉結果
[青永屍]
有些人今早悲愴痛哭，說甚麼李卓人輸了補選，香港淪陷；又有人說最壞者莫過我等所謂本土派的意見領袖，不支持所謂泛民主派，一味唱淡，焦土論害人弄丟議席。（再次重申本人並非本土派人士，而是入土派）
事實是甚麼？事實有幾個。一，新公屋如德朗邨、啟晴邨，李卓人得票遠低於中共發動宣傳及選舉機器支持的陳凱欣，即是由中聯辦協調、政府調度的居住票數分佈奏效了。這也多得李卓人等泛民主派歷年歡迎中國新移民之功勞，你們不但不反對大量移民入境，而且予以支援，安排上樓安置，今日種善因得善果，你們自招，與人無尤，正合天心人願。
第二個事實是你們泛民主派的選舉宣傳渠道已經完蛋了。選舉日有三份報紙像《蘋果日報》一樣支持陳凱欣，但為什麼《蘋果日報》就沒《東方日報》的功效，因為讀者群的組成特性嘛（《文匯》、《大公》不堪一提）。《東方日報》每日都針對勞工關注的小福利和寫及針對弱勢族群的題目，又集中譏諷大學社群，這是極符合藍領階級的口味的；雖然不能滑坡地說藍領就會親政府，但要藍領討厭一個享樂自肥、碌碌無能的所謂工會領袖，《東方日報》綽綽有餘；先不論《蘋果日報》的讀者同時又是在網絡發言的互動式社群，不能完全隨傳媒指揮；《蘋果日報》每次造神都是扶爛泥上壁，所推薦的起初或有可觀，最終亦如黃之鋒等一樣，泯然如眾人，甚至有些更如「關鍵一席」岳橋居士，低劣荒謬等教人不欲觀之矣，這樣的宣傳渠道，在這場選戰就已是半殘廢了。更有些老派泛民如梁國雄，主動在網絡挑釁中間選民，自毁長城，這就極明顯地折射了曾經與歐美關係良好的泛民主派不思進取，落後於形勢。
事實三是你們這些政客形象討厭，人人喊打。不論馮檢基和李卓人，都是在政治事件上出賣過香港人的政棍，更何況你們做日常地區工作也不見得用心和勤力；劣跡斑斑、醜態早就烙在大家腦海之中。所謂「含淚投票」就是因為連你們的支持者也覺得你們枉而為人面目可憎；一個要競逐議席的政治派系，除了老廢人之外，就無人可用無人可選的話，是注定滅亡的，遑論在今日年輕人苦難上進的仇老年代了，你們這些該退休的，退到後排做意見顧問，支持後進，再莫丟人現眼，好嗎？
對了，求人需下氣，驕傲莫求人；你們選舉就是要得大眾認同的，謙卑點，不要習慣和選民反唇相譏，不然，找職工盟互動就業服務中心幫你解決失業問題，才是你們求仁得仁的結局。

咁我真係唔知呀嘛

sorry唔記得先起底
樓主係飯民打手五毛狙擊手
做乜又改名呀搏人認唔出你呀？

打完咁點？中國斌講得無錯㗎，你估美國真係著重你香港有無民主咩

仲有，呢堆人呢頭話完台仔揀國民黨係叫美國佬唔洗幫，嗰頭自己就由得香港共狗贏，咪即係又係話俾美國佬聽唔洗幫香港

笑死我
議席一到保皇狗手
原來們柒都唔知乜柒都做唔到

個名原來會影響論點？
慘得過你件垃圾答唔到？

我唔否認啲人死唔斷氣係無問題，但同個意念根本2回事

識閪政治咩我

你睇佢已經要開始攻擊我改名就知啦

泛民係垃圾, 係25狗出賣香港, 唔抵幫

但都唔係走去撐保皇黨啊?

焦土同自殺係有分別嫁

咪繼續你嘅意念囉
睇下平反六四，年年都講嘅事，由多人到少人
反省下啦垃圾泛民

呢鋪真係保皇狗打手照妖鏡囉
之前大大聲屌關鍵一席冇要又懲罰又成
點知關鍵一席一落入保皇狗手
個個即刻話唔知啊點知姐

你思覺失調？

射落海都叫撐建制

原來你仲係度發緊夢
關鍵一席係保皇狗手上啊
仲泛民泛乜鬼
依加我地就睇下保皇狗點發揮呢關鍵一席囉

唔識政治就行開啦傻西

好

原來你識

平唔平反64我唔多理，我都係贊成港獨本土，不過我係認為某啲時候需要妥協。你唔夠人多，就要有聯盟，外國某啲政府嘅執政聯盟就係咁嚟

當保皇黨獨大時, 你將d票射落海同幫緊佢地有乜分別

平反64只係例證
聯盟就晒氣啦
香港一個小地方，從來得兩派
有第三派時你可以見到受幾多打壓，
同路人，笑死人

佢地又會不停loop
個議席係泛民手上冇用點點點
到我問議席係保皇狗手上
如果保皇狗手握關鍵一票
支持填海咁你打算點懲罰佢地
佢地會答
唔知

你定啦依加愈睇
愈覺得幫保皇狗先係佢地最終目的

樓主思路未清
建制派從來無所謂關鍵一席
政府議案只需在席過半就過到
唔使三分二 又唔使分組點票
係泛民拎黎呃鳩人用
根本無得所謂掉轉

你就思路未清
依加保皇狗係拎緊關鍵一票
呢一票佢地大可以反對填海

所以話你地好笑
出去望下
呢關鍵一票係泛民手時
佢地講乜？
又有冇人話
政府議案只需在席過半就過到
所以呢一票比泛民都冇所謂？
冇
到依加呢票係保皇狗手上
又突然話
政府議案只需在席過半就過到
所以係保皇狗手上都冇分別？
呢d咪叫雙重標準囉

啲人會繼續屌泛民
泛民點解唔盡力阻止法案通過？
泛民點解唔做好啲爭取多啲議席？
泛民當日點解要打壓本土？

正如樓上話齋，保皇屌左都無用，屌完泛民會有回應，所以係咪都屌泛民就最開心

呢d叫阿q精神

地方大細同有無聯盟有乜關係？
本土派同泛民2邊都要撩交打，有無人去傾過呀，以前天琦就係想咁做，今日佢受緊，出邊呢堆就繼續非黑即白。

但以前共狗議員無得出聲係因為佢哋知自己嘅議案過唔到，全部等政府大石壓死蟹

晒氣
出去望下
呢一票係泛民手上時
佢地就話佢地拎住呢關鍵一票都冇用
議案一樣通過
所以不停屌泛民
好啦
呢一票依加落入保皇狗手上
到我問佢地打算點懲罰佢地
佢地又突然話
政府議案只需在席過半就過到
所以唔關呢關鍵一票唔關事
比佢地講晒

泛民之前議席啱啱好夠票反對
但偏偏班撚樣又投票唔出席, 間唔時出幾個25狗, 攪到冇次係成功

但有班人就因為咁而玩咩焦土, 攪到連「理論上的夠票」都冇埋

好喇, 以後真係乜都唔洗玩了, 乜撚都過哂, 真係唔方唔焦土了

點解唔係將個理論值加大, 到時就算有25有人唔出席都好, 都無阻議會反對權, 咁唔係最好的辦法咩?

因為泛民比建制更不堪。
欺騙選民、從來都唔會自我反省。

環境變左啦，而家應該全體飯民支持23 條立法，
去爭取美國取消關係法，
連自由黨都識玩

咁如果保皇狗拎住關鍵一票
支你又打算點懲罰佢地？
持填海既話
又來欣賞佢地真誠賣港呢套啊？

根據無所謂關鍵一席
次次都比人硬推
又唔見高鐵比人推倒？

又要人合淚投票呀？

你望下出面當呢一票係泛民手上時
唔係咁講架
不停話佢地手握住呢關鍵一票冇用
依加又突然話冇所謂關鍵一票？

根本飯民就係呃住西方國家既禮義廉B隊

講唔出點懲罰保皇狗
你其實咪一樣含淚
仲幫保皇狗含埋撚

狗咬狗

但拎住呢關鍵一票既保皇狗反對取消關係法？
咁你打算點懲保皇狗？

生物本能
逃跑>裝死>反擊
香港人
反擊>逃跑>裝死+攪炒
反擊十幾年前做咗啦喎
而家係到嘈嘅都係無錢移民走唔到嫁啦

我而家睇唔到個社會有希望，想攬埋班有錢佬一齊仆街。
最好快啲取消香港政策法添。
萬億大愚，投邊個入去都係要過，唔好舉呢啲偽命題出黎spin啦。

唔明上面講咩 保皇黨本來就係一班想保皇既選民選入去 佢地盡忠職守 但飯民呢 挾民主入議會 到頭來原來只係份可返可唔返既part time 咁你地話邊個做到野夠

講咁多都晒氣嫁啦
泛民都多得你地呢啲豬隊友

泛民依家流緊淚啦，應該都就黎含撚

同班有錢攬一齊仆街
發少陣夢啦你
現實得你仆街渣

仲泛民泛民
依加呢一席係保皇狗拎緊啊
答唔到收皮啦
保皇多得你呢d隊友就真係比人睇穿點玩啦

泛民：含淚投票啦屌你

我唔覺得係一個團體既問題
根本就成個香港都有問題
有錯就要承擔後果

後果就係美國既香港政策法

你可能會話 你同其他人都唔想攬炒
但你地有冇能力去改變以前班狗官做既野?
我可以講 無知係罪 無能亦是罪
大家都係罪人

答唔到好似係你，一路都唔答
當時點屌泛民關鍵一席呀？

係既話，自由黨唔撚洗縮沙啦

戇鳩
剩係前期堪深泛民已經缺席喇
邊次大白象工程泛民唔係關鍵缺席同按錯先得架

咁依加呢席咪比左保皇狗囉
好啦
你答我點懲罰保皇狗啊？
都啦講我先問依加你仲未答到
食屎啦

佢識閪咩
睇佢撚款都係窮閪一個

二五要發揮作用

開始轉移視線拿？

喂
點啊

答左點屌泛民先啦
另外有人話要懲罰保皇咩，亦都冇人懲罰到。保皇驚閪你懲罰
依家係要泛民承受自己種下嘅惡果呀

講咁多有乜用
係要救港就夾埋大鱷家陣做鳩香港啦
使撚等你成兆洗撚咗出去先做
等你無錢救港慢慢玩咩
不如家陣做鳩你 等你無錢做個大白象
咁樣再黎救仲有利用價值啦
家陣焦土係真係搞死香港
到香港完全無利用價值共黨自然放棄
香港先有得再救架喇
要焦土就咪發救援夢啦
無利用價值既地方外國點會救你呀？

咁你又應

除暴動外，別無他選

咩叫點屌泛民
依加泛民咪冇左呢席囉
你要避到幾時？
即係泛民有關鍵一席時又屌
冇左關鍵一席時又屌？
不如你直接答啦
去番頭一頁
睇下邊個問先？
答唔到就收檔啦

罷工罷課都唔敢啦
暴動喎，幾百人暴動就幾百人俾人入罪

咁點解唔依加做？
要冇錢先做？

原來屌泛民係因為關鍵一席？
有冇呢一席都要屌啦

拉? 曬9氣啦, 遲下連講野既資格都無. 來近連投票都唔使全席自動當選就得.

求仁得仁嘅選舉結果

即係答唔到囉你
你屌泛民係你既事
我問既係具體打算點懲罰保皇狗
你答屌泛民？
答緊？
轉移視線就轉移視線啦

你估李桌人會跪係到喊, 唔好弱智啦. 死個個係香港人, 唔佢政棍呀

懲罰保皇
好天真
爬文啦

原來咁就可以避開成個話題
廢物

死得舒服
活得辛苦

眼殘係好招數

扮睇唔到，繼續撐泛民

爬文啦廢物
又真係幾好洗好用

轉移視線呀？
好招數

求仁得仁的選舉結果

眼殘係好招數
原來就係咁避開自己答唔到既問題
得啦你慢慢loop啦
大家有眼睇你點避

係得你冇眼啫

quote出來啦廢物

全post最中係呢篇野
有飯民個陣唔通唔係乜都過到咩 比人洗關鍵一席洗到上晒腦 笑死

樓豬泛民打手輸左又出黎屌票
保皇真小人 泛民偽君子 我寧願真小人贏唔得咩
講咁撚多廢話唔係你李卓人走黎介票點會輸

呢個quote一路爬上去睇啦，傻狗
懲罰保皇喎 一廂情願嘅諗法
依家懲罰緊泛民呀傻鳩

我發覺好多泛民打手都係錄音機黎 同五毛無分別

冇人有反應
泛民輸係市民嘅錯
繼續啦，黎緊一路輸落去

即係做唔到囉
加句一廂情願就叫答左拿

越來越覺得焦土=五毛

李卓人介票狗 整輸基哥 關鍵一票係李卓人送比保皇

冇人問你個一票點輸
依加議席落入保皇狗手上已經係事實
問緊大家有咩具體方法懲罰保皇狗
唔係叫你賽後檢討

李卓人係保皇黨 大家信錯條賤人 搞到基哥輸

李卓人係保皇狗 佢已經輸左 咪懲罰左囉

自由黨係去爭取保留喎

呢樣你又唔滿意，睇嚟巴打你真係齋9噏

你搞緊笑？
呢種大陸式笑話留番比你自己啦

冇人話要懲罰保皇，自己係度ff

懲罰泛民

你隻五毛都好好笑 去紅館開棟篤笑都得

隻五毛都係到亂鳩咁up 所以唔洗點用腦同佢駁 反正佢都錄音機講埋d廢話

睇到李卓人輸幾心涼 支持修改議事規則同港豬大橋出賣港人 今日咪現眼報囉

吓 民主派都話要填海㗎 不過佢地話填細啲咋嘛 到時咪又係投贊成票

做到出黎咪滿意囉
香港人會做咩？至少依一刻唔會

毛孟靜：似乎如何努力都無法取回游蕙禎當選逾2萬票

因此必須痛定思痛，深思如何做得更好。
真係好好諗下啦，泛民

懲咩罰唧，偽命題。
咪就係你班泛民咁多年黎既出賣養到班建制派愈黎愈強大。

密室談判支持政改，支持修改議事規則。

你地不斷幫敵人增強實力，而家問我點懲罰佢？
清左啲老鼠屎先再重新煮過煲粥啦！

泛民失議席係選民用選票懲罰泛民，順手罰埋自己
叫唔好拎住個反對派名門正宗過人世

直到泛民肯順應時代潮流
如果泛民需要十年時間去改既
香港人唔介意焦土十年

屍觀點：求仁得仁的選舉結果
[青永屍]
有些人今早悲愴痛哭，說甚麼李卓人輸了補選，香港淪陷；又有人說最壞者莫過我等所謂本土派的意見領袖，不支持所謂泛民主派，一味唱淡，焦土論害人弄丟議席。（再次重申本人並非本土派人士，而是入土派）
事實是甚麼？事實有幾個。一，新公屋如德朗邨、啟晴邨，李卓人得票遠低於中共發動宣傳及選舉機器支持的陳凱欣，即是由中聯辦協調、政府調度的居住票數分佈奏效了。這也多得李卓人等泛民主派歷年歡迎中國新移民之功勞，你們不但不反對大量移民入境，而且予以支援，安排上樓安置，今日種善因得善果，你們自招，與人無尤，正合天心人願。
第二個事實是你們泛民主派的選舉宣傳渠道已經完蛋了。選舉日有三份報紙像《蘋果日報》一樣支持陳凱欣，但為什麼《蘋果日報》就沒《東方日報》的功效，因為讀者群的組成特性嘛（《文匯》、《大公》不堪一提）。《東方日報》每日都針對勞工關注的小福利和寫及針對弱勢族群的題目，又集中譏諷大學社群，這是極符合藍領階級的口味的；雖然不能滑坡地說藍領就會親政府，但要藍領討厭一個享樂自肥、碌碌無能的所謂工會領袖，《東方日報》綽綽有餘；先不論《蘋果日報》的讀者同時又是在網絡發言的互動式社群，不能完全隨傳媒指揮；《蘋果日報》每次造神都是扶爛泥上壁，所推薦的起初或有可觀，最終亦如黃之鋒等一樣，泯然如眾人，甚至有些更如「關鍵一席」岳橋居士，低劣荒謬等教人不欲觀之矣，這樣的宣傳渠道，在這場選戰就已是半殘廢了。更有些老派泛民如梁國雄，主動在網絡挑釁中間選民，自毁長城，這就極明顯地折射了曾經與歐美關係良好的泛民主派不思進取，落後於形勢。
事實三是你們這些政客形象討厭，人人喊打。不論馮檢基和李卓人，都是在政治事件上出賣過香港人的政棍，更何況你們做日常地區工作也不見得用心和勤力；劣跡斑斑、醜態早就烙在大家腦海之中。所謂「含淚投票」就是因為連你們的支持者也覺得你們枉而為人面目可憎；一個要競逐議席的政治派系，除了老廢人之外，就無人可用無人可選的話，是注定滅亡的，遑論在今日年輕人苦難上進的仇老年代了，你們這些該退休的，退到後排做意見顧問，支持後進，再莫丟人現眼，好嗎？
對了，求人需下氣，驕傲莫求人；你們選舉就是要得大眾認同的，謙卑點，不要習慣和選民反唇相譏，不然，找職工盟互動就業服務中心幫你解決失業問題，才是你們求仁得仁的結局。

又要loop一loop

支持修改議事規則其實有辣有唔辣，一樣可以趕共狗出去，但就算當時碌撚做主席一樣無，講到尾就係無吉士同共狗全面開戰

答唔到就偽命題？
依加保皇狗準備支持填海
佢又拎住關鍵一票
你地雙重標準就雙重標準啦依加仲泛民泛民乜鳩？
依加係保皇狗拎左呢票啊
用泛民轉移視線已經唔work架啦

好心你自己睇下講乜啦複製一大堆都唔對題

回錯

好心你自己睇下講乜啦複製一大堆都唔對題
依加個席已係保皇狗拎左
仲泛民泛民
驚死人睇唔出你係度轉移視線咁

你呢啲人講呢主真係搞笑
削弱民選議員既議會權利既議案都支持。
經過梁耀宗棄甲曳兵之後，仲好意思話人冇吉屎開戰。

唔鍾意我post啲你駁唔到嘅野？
繼續懲罰保皇啦你
少左一席就唔係泛民，即係可以現真身？b隊？

外國一樣可以趕議員出去，我就唔信如果嗰陣有人趕亡國興出去，呢到唔會拍爛手掌

我睇左d乜
第一頁個問題永遠都提唔出具體方法
只係不停loop廢話同雙重標準
算吧啦你

你個問題問緊邊個？
邊個話要懲罰保皇？
係度ff打飛機自我安慰

答唔到
就一句ff自我安慰就叫當答左
呢句野就真係ff自我安慰啦

建制係呢個制度入面已經係多數派，多數派有咩必要拉布/去做任何形式既議會抗爭，有幾何會有機會比人趕出去。（定你覺得一到泛民做主席既委員會就可以亂咁趕哂啲人出去？）

再者，根本支持修改既原因就只係一個，因為唔鍾意黃毓民。

你救唔救到泛民呀
你做唔做到特首呀
我都等你答

估唔到同一條問題
當個議席係保皇狗手上時
再提出
個答案會咁大分別
今次真係保皇狗打手照妖鏡

開始又用問題轉移視線了
冇人話要救泛民
原來你自己先係最大ff

又開始loop了
都話講緊保皇狗
你醜唔醜
幫保皇狗轉移視線做得太出位啦

幾時都話
你地班焦土派=建制B隊

販民賣港原來又係保皇黨責任？
投票失踨又係保皇黨老笠你？

傻狗自打嘴巴
冇人話要懲罰保皇
你由始至終都係ff大師

當有人提出要點懲罰手握關鍵一票既保皇狗時
保皇狗打手一致回應都係：泛民xxxxxxxx

開戰咪就係亂趕人出去，依家啲共狗一樣係咁，你發問個主席叫你收聲，唔收聲就趕，你記唔記得碌撚抽樹根嗰壇嘢？調轉嘅話個共狗主席一定趕撚走個議員

應人又關你事
思覺失調

真係西利
原來你連字都唔識睇

今次係求仁得仁嘅結果

我應你又關你事？
我開post又關你
又一雙重標準

政府過萬億填海
唔係總人數一半就搞搭啦咩
就算早幾年都一樣阻唔到啦

咁你要睇下之前泛民手握關鍵一票時大家個立場係乜啦

你思覺失調有撚計咩

邊個話要懲罰保皇呀？
冇喎
懲罰泛民呢？相信唔止呢一次

今次個補選 見到政棍鬼打鬼 作為游離票 其實個心都幾淡 雖然話加埋都係輸 但係個步署根本唔係為大局著想 以後要投票？ 要返工 不了

嗯嗯
玩雙重標準柒唔打呢d廢話仲可以打乜
我明既
多謝你推post

邊個話要懲罰保皇呀？
冇喎
懲罰泛民呢？相信唔止呢一次

屍觀點：求仁得仁的選舉結果
[青永屍]
有些人今早悲愴痛哭，說甚麼李卓人輸了補選，香港淪陷；又有人說最壞者莫過我等所謂本土派的意見領袖，不支持所謂泛民主派，一味唱淡，焦土論害人弄丟議席。（再次重申本人並非本土派人士，而是入土派）
事實是甚麼？事實有幾個。一，新公屋如德朗邨、啟晴邨，李卓人得票遠低於中共發動宣傳及選舉機器支持的陳凱欣，即是由中聯辦協調、政府調度的居住票數分佈奏效了。這也多得李卓人等泛民主派歷年歡迎中國新移民之功勞，你們不但不反對大量移民入境，而且予以支援，安排上樓安置，今日種善因得善果，你們自招，與人無尤，正合天心人願。
第二個事實是你們泛民主派的選舉宣傳渠道已經完蛋了。選舉日有三份報紙像《蘋果日報》一樣支持陳凱欣，但為什麼《蘋果日報》就沒《東方日報》的功效，因為讀者群的組成特性嘛（《文匯》、《大公》不堪一提）。《東方日報》每日都針對勞工關注的小福利和寫及針對弱勢族群的題目，又集中譏諷大學社群，這是極符合藍領階級的口味的；雖然不能滑坡地說藍領就會親政府，但要藍領討厭一個享樂自肥、碌碌無能的所謂工會領袖，《東方日報》綽綽有餘；先不論《蘋果日報》的讀者同時又是在網絡發言的互動式社群，不能完全隨傳媒指揮；《蘋果日報》每次造神都是扶爛泥上壁，所推薦的起初或有可觀，最終亦如黃之鋒等一樣，泯然如眾人，甚至有些更如「關鍵一席」岳橋居士，低劣荒謬等教人不欲觀之矣，這樣的宣傳渠道，在這場選戰就已是半殘廢了。更有些老派泛民如梁國雄，主動在網絡挑釁中間選民，自毁長城，這就極明顯地折射了曾經與歐美關係良好的泛民主派不思進取，落後於形勢。
事實三是你們這些政客形象討厭，人人喊打。不論馮檢基和李卓人，都是在政治事件上出賣過香港人的政棍，更何況你們做日常地區工作也不見得用心和勤力；劣跡斑斑、醜態早就烙在大家腦海之中。所謂「含淚投票」就是因為連你們的支持者也覺得你們枉而為人面目可憎；一個要競逐議席的政治派系，除了老廢人之外，就無人可用無人可選的話，是注定滅亡的，遑論在今日年輕人苦難上進的仇老年代了，你們這些該退休的，退到後排做意見顧問，支持後進，再莫丟人現眼，好嗎？
對了，求人需下氣，驕傲莫求人；你們選舉就是要得大眾認同的，謙卑點，不要習慣和選民反唇相譏，不然，找職工盟互動就業服務中心幫你解決失業問題，才是你們求仁得仁的結局。

條傻狗睇唔到

班建制派可以坐係到粒聲唔出等投票就ko你啦。你唔係真係痴線到覺得人地坐定定係到等投票，都可以趕鳩走哂佢地出去掛？
咁返到大會，曾鈺成/大口狗 一坐低又趕鳩哂班泛民出去？

泛民將近乎唯一既武器-拉布，都自我閹割埋啦。仲諸多藉口，呢個咪就係泛民輸既原因囉。

建制依家握關鍵一票
將來政府倒成萬億落海，將所有責任掃晒落佢地身上就岩

對保皇狗打手來講
呢句咪正解囉
錢已袋
理撚得你

喂，咁邊個話要懲罰保皇呀
由頭到尾得你講咋喎

以前有關鍵一席啦，咁點解改到議事規則？
點解港豬澳撥到款？

泛民除左怪市民仲識咩呀

PO真係完美解釋點解販民咁多年來會節節敗退
淨係識諉過於人

泛民打手豬隊友，輸都係抵

講得好

犧牲香港七百萬人，打低13億人嘅中國，噉都唔係大勝咩

爬文啦
大話唔係重複幾次就變真架

邊個話要懲罰保皇呀？
幾隻字都打唔出呀

咁高鐵港豬澳呢
果陣好多泛民架

關鍵旅行？

所以依加呢票咪冇左囉
咁依加手握關鍵一票既保皇狗
咪要為以後賣港政策負責囉
好合理啊

比左票你都唔識投，點解仲要比你？

不停鬧泛民的所謂焦土派
鬧係無問題
唔投佢係你個人選擇無得迫你
但你除左鬧 你做過啲咩比泛民的行動
唔投票齋鬧無付個代價架
人地泛民或許無你咁有能力 滿足你既期望
但至少有付代價 行出黎爭取
你咩都冇做過呀！

輸撚左就返去檢討啦，係呀最大敵人係心淡，對你班仆街心淡呀。

咁泛民係咪要為高鐵港豬澳負責？

所以依加如果保皇狗支持填海
係咪就要懲罰保皇狗所以咪問具體方法囉
你仲講泛民做乜
依加係保皇狗拎緊關鍵一票wo

唔投票（修改議事規則）齋鬧（鬧人係鬼，賴選民）？

你搞緊笑？
依加咪講緊手握關鍵一票既保皇狗囉
檢乜鬼討

起完仲要上去自拍

喂喂
離題啦
依口講緊保手握關鍵一票既保皇狗支持填海既話
大家打算點做？
點懲罰佢地
你地仲不停泛民做乜選舉完左啦
唔好做得太明顯啦

呢個post保皇狗打手照妖鏡來
個個都好似唔敢面對個問題咁
仲要不停不停講落左選既泛民轉移視線

果份係佢份工黎 上街都唔上 不如送錢比佢洗 等於腦細叫你做野 你就扮工

繼續屌票啦

其實從來冇係填海問題上冇關鍵一票
因為不嬲都係全體人數上過半就搞掂
之前其實一直講既關鍵一票係政改依類1/3 否決權

得罪講句
分組點票否決作用不大
因為係人都知建制同政府蛇鼠一窩
有咩議案叫政府推出已經夠做

不斷打稻草人都唔知想點

問題係確實有保皇 有人選保皇 保皇做到野 d人繼續選佢 有咩問題 問題係你班垃圾飯民令選民失望 唔投票比你 你就走出黎叫幾聲 令選民投你係你責任 一個月袋咁多比你間唔時做下show 叫下口號？

個席係泛民手上時
咪話泛民個關鍵一席冇用要屌
去到保皇狗手上時
就變成不影響大局既一席
所以留係保皇狗手上冇問題
你睇下上面幾多笑話
當呢一席係泛民手上時佢地講既野又唔同架啦

保皇狗到野？
做到乜野啊？
反對鉛水調查
定反對沙中線調查啊？
大話唔會講一百次就變真架
做到野wo

佢地當然係保皇啦傻仔

五毛狙擊手真係勤力

咁關鍵一席係泛民講出黎，我唔認同有咩關鍵一席喎。不過既然你泛民講得出黎，你真係有幸入到去咪有責任展視比選民睇，「關鍵」係邊囉。

講政改，泛民就算而家輸左，都仲有1/3否決權。（暫且不提泛民會出賣選民）
講明日大愚，政府推既議案，在席過半數就過得。

關鍵一席係邊？

唔夠你勤上來幫保皇狗護航

我就主屌保皇狗
係有班人不停用泛民轉移視線
呢鋪真係一眼睇最呢班保皇狗打手

不停出賣定爭取 你搞清楚未

唔求泛民阻到啦
最少可唔可以連結到議會內外既抗爭？
呢個topic又係講到口臭

我比個例子：假若再有一次928
泛民議員可唔可以幫手開門，當有人入左去時
用身體護住示威者，甚至係學生，仿效太陽花？

唔係話議會無用，政治係講互相補位
獨派本土入唔到議會，咪泛民代勞
既然泛民知道新一代全面倒向本土，係咪要改變番，首要係叫番班人返去？
支聯會個死人口號改左6年都仲未改
呢d野好難做咩？好高代價咩？
泛民完全唔取信於新一代，又keep唔到原有支持者
失敗係必然

你要明白，泛民既定位本身係在野反對派，唔再係執政第二梯隊
做反對派就係要不斷發起群眾運動
但泛民既特色就係不斷屌走有能力發起社會運動
你將最激進果班人屌走哂，結果孤掌難鳴，最激果班比港共秒哂（魚革）
當日唔盡力保呢班人，14年佔領一樣，13年新界東北一樣
勇士唔係下下出比你
無哂勇士，結果泛民無哂人搞社運，連個民意booster都無埋
下層死哂，dirty work無哂人做
此及第二大失敗

你不如屌自己把啦 人地保皇保得咁成功 有人就係係要做藍絲 衣食無優 你吹咩 仲民主民主 你班飯民老細又渣過人 消費民主 抵死

咁依加保皇狗拎左呢席
而如果佢地又支持填海
具體來講
你打算點懲罰保皇
已經講左好多次
不過你地做得愈明顯
大家就愈睇清保皇狗點玩
都好既

我屌乜自己
依加保皇狗拎左呢席啊
你估我拎？
心諗做乜鳩
原來咁樣幫保皇狗轉移視線？

根本呢席贏輸都唔影響明日大愚通過與否，叫你老闆返去檢討下好過係到搵稻草人打啦。

懲罰保皇就係寄望泛民生性
宜家就係泛民唔生性，所以就要懲罰泛民，順手罰埋自己
直到有一日泛民肯醒為止

夠清楚未？

懷疑樓豬係 真 保皇打手 特登講埋d9屎垃圾 引人反飯民 定飯民請埋d弱智仔做打手

根本樓主就係傻閪
上面咁多人講野，答唔到就扮睇唔到

等我用焦土思維答你
冇埋關鍵一席
總辭囉
d人唔總辭a
試下投共好好享受下囉

預言下次區議會選舉
一定會有人用焦土做籍口叫人投保皇黨

咁o岩啦 泛民建制c隊 原來全部都係建制 關埋門大家人家人

條友問個垃圾問題以為自己好有point 之後就打飛機打到虛脫

咁而家淨係識鬧焦土派既泛民又做過咩想人支持你呢？ 佢行出黎爭取通過港豬大橋同修改議事規則囉

咁咪下屆罰返保皇囉，
不過都唔一定比你泛民

佢淨係識錄音機問條白痴問題然後自high
唔洗同佢用腦

中国邏輯麻
大陸佬係咁

泛民乞下建制票囉

過左海就神仙
你估仲有得文革咁批鬥

一席值十皮一個月喎 席席都咁關鍵 又贏！

有冇泛民駁到？

唔係話呢個邏輯有咩問題

而係家陣膠鐵果D過左咪又係咁

係香港講有人「要負責」呢樣野會唔會離地左D?

全盛時期嘅香港有幾多席係關鍵

從來保皇飯民都係各自有自己任務 你飯民諗住靠光環玩一世阿 人地保皇都知蛇齋餅拉下客 飯民做左咩 叫大家大合唱再募捐 冇架啦 轉軚lor 不過可能暗地裏一早轉晒 搵緊真銀

咁又點
就算係政府責任奶曬屎都唔會有人落台

呢度9成係平民咋, 保皇做保皇野
保皇狗到野 , 笑死, 平民就唔好扮fd 啦

所以你覺得投保皇黨平民唔投得 笑死

九西一直都係豬同狗既集中地

2017年6月17日，沙中線8.47億追加撥款以6票之差獲得通過，10名泛民議員缺席未有投票。

2018年3月22日，立法會審議 1131億臨時撥款，在全體泛民議員缺席下，議案只花兩分鐘，由不足十名建制派議員在不記名投票下贊成通過。

2018年5月26日，工務小組審議17.85億元朗行人天橋撥款，議案以3票之差獲得通過，5名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月25日，林卓廷提出就「升降機維修保養對市民安全進行辯論議案」以6票之差未獲通過，7名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月31日，建制派「共建粵港澳大灣區」動議順利通過，地方選區輸2票，2名泛民議員缺席未有投票。

咁高鐵 港豬澳回唔到本

仲搞到當地民不聊生

有無藍屍屌尻建制?

冇
因為佢地係晒度屌泛民

上面個d議員
保皇狗咪全部支持
多謝你話比大家知你班班打手點扮盲

關鍵一席係泛民手上時
賣港議案棄權
屌泛民
關鍵一席係保皇狗手上時
[red]賣港議案保皇狗支持[/red]
結果又係屌泛民？
你班保皇狗打手現晒形啦

既然有都唔會投反對票
咁關咩鍵一席呢
我淨係想知呢樣
你答到我，我張票咪畀你囉

飯民咪又係缺值/棄權
要班仆街失業就啱架啦

你係咪仲發緊夢?
佢用關鍵一席唔投係一回事
但呢一席係關鍵一席又係另一會事
事實上依加呢席係保皇狗手上
而且
冇人同你討論投唔投泛民
而係討論緊你地可以點懲罰保皇狗
因為佢地一定會呢席支持填海

關鍵一席立法會史上最黑暗既一日

又開始loop
但依加手握關鍵一席既保皇狗
上面議案係全部支持架

睇到搲曬頭

之前屌泛民關鍵一席冇用個班
全部唔見晒影？
係咪平衡時空

咁其實「關鍵一席」呢樣野係唔存在
因為根本冇反對過啲pro支那議案

都就快2019啦 仲叫人投犯民 成班政棍冇撚用 大是大非既議題 政改呢d佢地咪又係背棄選民 點解仲要投佢地 呢班仆街唔幫本土派都算 仲要幫手譴責 食屎啦屌你

其實係保皇責任又點?
投得建制就係想佢過呢啲議案

平衡時空？
你就平衡時空
呢一席係泛民手時大把人話關鍵一席比泛民都冇用不停屌
到呢一席係保皇狗手上時
先話關鍵一席其實唔存在？
投票意向根本都變唔到呢一席既性質
成班根本偷換概念
依帖責任落左係保皇狗手上
而又知保皇狗一樣支持填海
咁快出定來幫保皇狗消毒

下話
你肯定投個班知道有咩議案？
掌心雷單野
連自己投邊個都未知啦
又一件

根本佢哋本身冇所謂，有利益就支持建制推既野，唔知都係支持緊

港豬澳 人哥讚成定反對?

喂
你講野自相矛盾既
又話佢地就係想通過呢d議案
依加又話唔知都支持緊
而且我又唔係同呢班人講

講左一百次
依加呢席已經係保皇狗手上啦
咁保皇狗支持定反對啊？
我問緊你定點懲罰當左選既保皇狗
有班人不停講一個落左選既泛民
唔好太明顯啦

佢哋支持既係建制支持既議案，唔需要知係乜，「係保皇既責任」根本冇一個合適對象，投保皇既唔會因為咁blame返佢轉頭，投泛民同「焦土派」就唔駛講，其他唔投既本身唔理政治都繼續唔會理，咁你target既對象究竟係咩人?

搵稻草人打咋麻，唔撚洗理佢

又自相矛盾
前一個回應又話知之後又話唔知
到依加又話知
你諗定你想講乜先啦
而且
你覺得我係同緊掌心雷班人講咩
係你自己假定左我係同個班人講渣
我就係同知道自己投邊個個班人講
而且
我target係邊個根本唔重要
重要既係到依加都冇人講得出
如果保皇狗手握呢票支持填海
你地打算點懲罰保皇狗

搵稻草人打咋麻，唔撚洗理佢
見到自己答唔到既問題
就拋呢句出來
到底邊個打緊稻草人？

講咁大段都會講唔出自己target咩人?

哎呀
估唔到呢關鍵一席去到保皇狗身上
成個論調即刻唔同晒
平時不停做影印機貼投票資料個班
依加關鍵一席又係保皇狗拎
講投票
保皇狗投既賣港議案仲多
雙重標準真係雙重標準
不禁令人懷疑連登到底有幾多保皇狗打手

你盲既？

同樣既回覆俾返你

比多次機會你睇啦
如果扮盲玩 loop廢話就唔好晒我時間溫

稻草人戰術？
「大把人」？
=我？
Hello？

你自己扮盲咋，係咁屈我矛盾

我target係邊個根本唔重要

冇就冇啦

其實我都明
依加講中保皇狗死穴
因為保皇狗打手之前一直就係用呢點攻擊其他人
但依加輪到自己
一時間諗唔到點折
就要玩雙重標準

好明顯想偷襲香港o既唔係外國勢力而係中共啦。係中共出填海呢條橋搞到香港庫房空缺，借埋外國勢力做空香港，結果中共到時就大條道理拯救香港再正式接收，話都冇咁易

“我就係同知道自己投邊個個班人講”
盲既唔好上連登啦
定見到自己答唔到點懲罰手握關鍵一席既保皇狗賣港
所以扮盲？

笑到仆街
估唔到仲有人玩呢種低級轉移視線既手段

有話過大把人=你？
你呢種咪叫稻香人囉

咁我答你我就係知點懲罰保皇，此post已完

喂
可以答我點懲罰賣港既保皇狗未？
用見你好落力迴避呢個問題
不惜扮盲呢招
不過我都明
雙重標準呢家野

答咗你啦
我就係知點懲罰保皇

你知就要完post?
睇來講中左保皇狗死穴
保皇狗之前用來攻擊其他黨既招數
依加比人用番去攻擊佢自己
就不停搵人出來轉移視線
依加轉移唔到
扮盲又冇用
仲想強制話完

哦
咁得啦
你可以走啦

唔係話我咁你屈落我度

又平衡時空

扮討論就過主啦
柒下柒下
兩句就試到你明顯冇諗過要討論

冇轉移視線喎
我好直接咁答咗你
我就係知點懲罰保皇

唔係你話都屈落你度？
大大個回覆係度延係你自己打出來
咁又點屈你
又開始用歪理轉移視線了

所以之後泛民投贊成佢哋同保皇一樣都係有責任

屈？
唔係你打出來？
我有話過大把人=你？

唉
又開始扮傻轉移視線

依加關鍵一席係保皇狗身上啊
呢招已經唔work架啦
我明保皇狗好想拉其他黨落水
呢招一早睇穿
不過太遲啦

冇關鍵一席唔等於冇責任喎

依加保皇狗先有能力否決填海
其他黨係冇能力啊
個班一直講其他黨都有責任個班
慳d啦

又呢呢d廢話
依加得保皇狗有能力否決填海
唔係保皇狗責任係邊個責任啊
你做得太出位啦
開始歪理都照講

係有份投票贊成既人既責任

依加得保皇狗有能力否決填海
如果再扮盲
我都冇你乎
不過大家都睇得出保皇狗策略之一就係拖其他黨落水
唔洗搶票
本身支持個其他黨班只要唔投票
咁係佢掌心雷配合下就贏硬
原來係咁
唔怪得明明講唔通
都硬話有責任啦

留名

先唔講投都未投
你就出來講有責任
就算講責任
保皇狗自係最大責任
因為成個議會得佢有能力可以否決填海
你不停轉移視線都冇用
呢點你冇得駁
所以用所謂有份投都叫有責任
希望將責任拖轉移得幾多就轉移幾多
保皇狗唔洗搶票
只要令對人既選民唔投票就得
咁配合保皇狗掌心雷就贏硬
原來係咁

大家認住
依加得保皇狗有能力否決填海
其他野都只不過係轉移視線

冇人話建制冇責任喎
我係話泛民投贊成既都有責任咋喎
你睇緊啲乜?

泛民咪又係保皇
最關鍵時候永遠幫政府

我有話你講保皇狗冇責任咩？
又來開始轉移視線？

咁你承認泛民有責任就得啦

政府提出既議席，只係需要過半數就可以通過。無論九西呢一席贏定輸，靠票數都係不可能阻止呢個議案通過。

根本關鍵一席就唔存存。

同你老闆講，而家資訊流通，要咩資料一google就搵到，黃毓民出現之後，撕破哂你班賣港賊既假面具，啟蒙左好多人去關心政治，司徒老賊果套愚民政治已經唔WORK架啦。
想香港仲有得救就承認錯誤，向本土派伸出橄欖枝，慢慢修補返關係，明白唇亡齒寒呢個道理。

口講泛民係保皇
不過講打保皇
就只打泛民
依加正宗保皇控制左議會
幾時可以開始打？

保皇狗最大責任
所以要懲罰保皇狗先
你不停轉移視線都冇用
因為保皇狗控制議會
得佢可以反對填海
睇見你不停迴避呢句扮睇唔到就好笑

大家記住
依加得保皇狗可以否決填海
如如果佢地支持填海
要懲罰就應該懲罰保皇狗

我點解要迴避呢？
懲罰保皇只係偽命題
選民既權力就係投票
唔投泛民唔投保皇
就係咁簡單

到保皇狗拎呢一席個時咪唔存在囉
雙重標準啊嘛
得架啦

傻閪
保皇狗梗係支持啦，唔通反對呀
你係咪戇鳩嫁
睇返自稱泛民嘅政黨
得啖笑

懲罰保皇只係偽命題
原來打算用呢招迴避

係從來都唔存在呀，只係你老班老闆拎出黎呃人既技倆。

唔好人哋講咩都用迴避當答咗咁hea啦
百搭回覆

打手真好做

「copy人哋講既野」
原來用呢招迴避+icon

咁就一個comment

係到保皇狗拎個時就唔存在啊
只係有班保皇狗打手見之攻擊其他黨既招數打番自己就話唔存在
你呢d呃人技倆比我睇穿啦

依加得保皇狗可以否決填海
原來打算用呢招迴避

是但打句話係偽命題就可以迴避問題
你呢種打手先西利
咁我夠可以話“懲罰保皇只係偽命題”其實先係偽命題
照你做法
冇得駁啦？
不過雙重標準一向係保皇狗特色

影響到本身投保皇既票先叫打保皇

簡單講如果保皇係敵方
泛民就係長年混入己方陣營既敵方奸細
呢班奸細仲要霸住領袖地位佔用己方資源

唔清呢D業障仲點玩落去

答到我邊個話要懲罰保皇未呀？
依家係要懲罰泛民呀
泛民打手啲技倆，
真係唔怪得成個派都係廢嘅

泛民冇左“關鍵一席”好心痛呀？
懲罰唔止一次

我咪解釋咗原來囉是但打句
又扮盲

唉呀
冇得駁開始要loop廢話啦？
得保皇狗可以否決填海
你覺得係迴避咪迴避囉
大家識分析邊句岩邊句錯
仲可多謝幫我推post

睇吓唔係得一句架
有解釋架
唔好扮盲扮得咁肉酸ok?

唔好話自己講廢話啦。。

得啦
又開始保皇狗打手專用既招式
唔好晒時間啦
大家有眼睇

哦

又用template 回覆

得啦
又開始泛民狗打手專用既招式
唔好晒時間啦
大家有眼睇

多謝推post
不過點講都改變唔到一點
依加可以否決填海既只有保皇狗
所以如果佢地支持填海
就要懲罰呢班保皇狗

哦
推啦推啦

。

咁快已經為下一個失敗找藉口。
不如諗下係你地自閹修改議事規則之後，點樣可以盡力阻擋呢個明日大愚計劃，爭取返選民信任啦。 最終阻唔到都起馬打場漂漂亮亮既仗。

唔係你發言

大把人？
=你？
唔係你發言？

又開始屈人

講中事實就話屈
你又開始亂屈人屈人

販民卸責手法層出不窮
真係同支那狗同一個老豆
難怪做事手法一樣
又係咁賣港奶共

明明從來關鍵一席呢四個字都係泛民自己講，你講到呢四個字好似係選民講咁

屈？
我仲有一把
要唔要加多d?

其實連登又得查
講大話搵個好小小個位講

又開始啦
見有人攻擊保皇狗
又開始轉移視線啦
喂
依加保皇狗拎左呢席啦
又要扮盲了

關鍵一席關鍵在有十九幾萬一個月嘛
咁就少左層樓畀佢炒
你話佢嬲唔撚嬲
明明入到去只要努力奶共通過大白象就袋袋平安
點知入唔撚到嬲嬲豬

你班保皇狗打手好好同你老細傾下點做啦
諗下應該點幫保皇狗支持賣港填海諗定借口啦依加呢堆唔掂啊

傻閪樓主唔識答

個term 就係呃鳩人投票畀佢地
當時真係信佢地會反對
點知
係啲販民自己prove 左呢樣野嘅不存在

傻閪樓主不停loop,但完全答唔到其他人嘅質詢

一係扮睇唔到，一係鳩噏轉移視線

係我地講？
我幾時改過user name
乜我唔知

真正嘅駁五刀

到時大家齊齊分完一萬億都著晒草啦
仲責任

泛民咪即係建制

港柒廢老圈養豬唔係冇道理
蛇齋餅糉打沉你

五毛狙擊手
繼續屌啦，越屌越唔投販民
隨便你點鳩up老屈

又話移民唔同香港戈玩，成個月都係到日屌夜屌
你根本有心倒販民含撚派米

三國殺手靶狗當日點sale羊鳩9？補選到依家佢到底係咩立場，我有冇屌錯

我係你就收聲唔好再倒販民米
唔好將拎對家嘅野拎問以後會點，對家嘅事從來都唔到你理，保皇得勢，補獲嘅責任唔係選民手上
販民得唔到民心重屌票只有反效果
歡迎你繼續屌繼續屈毛

道德綁架要脅對新世代選民係唔work

起下底就知樓主咩料啦
泛民打手選輸左就出黎屌票

關鍵一席係你老細泛民自己提出
但由開始去到而家 呢關鍵一席都無任何正面影響
關鍵無投票/投錯票就有泛民份

所以對於建制呢一席並唔係咩關鍵一席
如果要講懲罰建制
我地唯一可以做既就係唔投佢票
亦都係懲罰泛民既同一方法

而且建制不嬲打正旗號係保皇奶共
所以佢地支持填海支持港豬澳係理所當然
我地屌黎亦都無意思 唔會改變到啲咩

泛民就口講民主 實則就大中華膠陰啲陰啲奶共
再加埋之前打擊本土仲大力過建制
所以比我地屌係正常不過

樓主話我地雙重標準
咁對民主派同建制雙重標準唔係應該正常？
姐係你理想中既民主派做既野同係建制一樣？

不過我諗樓主都唔會睇
兼且繼續spin 同loop
繼續屌票就岩嫁啦
2020 會再少啲人投民主派

咪係
無啦啦屈人要懲罰建制
即係兩邊都打份工
一邊入職嗰陣同共匪講明要抽乾香港
人地幾盡力做好份工
販民入職就話要幫香港人爭取
轉個頭想收兩家茶禮
有冇咁著數

有機會係支那打手
想販民冇票
但問題係根本唔洗
定係佢而家開post 都有糧出

泛民有關鍵一席:泛民廢阻唔到填海，泛民責任
泛民失關鍵一席:泛民唔反省令保皇黨座大，泛民責任
泛民總辭:泛民放棄陣地唔動員群眾，泛民責任
泛民動員上街:和理非有撚用，泛民責任
泛民暴動:害到d義士被捕，泛民責任
泛民移民:逃跑主義，泛民責任
泛民呼籲投對家焦土:投共鐵證，泛民責任

真假混為一談就想混淆視聽？
淨係做到紅字，我以後唔屌泛民。

吓 唔係架咩 選你做民主既代表 當然就係負責 好似佢地自願出來做義工咁 鋼根夠唔係馬時亨剪 咁佢係咪要負責 班立法會議員 收左納稅人錢 冇為支持佢地既果班選民做野 咁不如退啦

仲有飯民一直係以自身利益行先 民主只係口號 消費品

痴埋係呢個post度先

成個post比我地屌到無力反駁仲推，你倒米架喎

成個post比我屌到你報無力反駁
之後就玩loop廢話
依加仲要出動講埋大話

283vs21
你地班保皇狗打手夠唔夠ac啊

死都唔會投飯民
投白票好過
要我含撚？不了

好心你睇下個選舉數字啦
仲未識反省？響哂警號啦

我反省乜
我講事實渣
好心你睇下你地保皇狗點賣港啦
仲唔識反省
全世界都對你地響晒警號啦

你同我講敵人係點係無用架
我夠知敵人好勁好屈啦

問題係泛民對住敵人除左識哭衰外仲識d咩？
我懲罰保皇既方法好簡單
就係要先懲罰泛民
等佢地痛定思痛，入返去更進取，聯合番好打既人去打建制

個信息夠清楚未？

仲想黎道德綁架？
16年立法會選舉，非建制有16萬票
兩次補選，得返10萬6千票

點解會失左5萬4票走呀？
仲係到屌票？

因為一日一百五十個囉
大家心照

咁應該係建制多左票，而唔係非建制少左票囉
真相只會愈講愈清晰。

咪多得班保皇狗打手叫人投白票囉
岩晒啦配合埋呢種論調
保皇狗打手完美選舉機械

啲票真係寫撚左泛民個名落去呀？
繼續咁既態度啦，唔好認錯啦。

9唔搭8
比我指出一你地叫人投白票呢種事實
就開始講咩寫左名啊
呢種廢話
係人都知保皇狗打手玩緊乜啦

咁泛民唔識叫番班人返黎架？
泛民無諗過會唔會係自己做得唔好，或者係有野做錯左？

玩掌心雷既保皇狗竟然仲大大聲同人講選擇要點做？

仲係到屌票
無諗過點樣call返d票返黎？

屌票又關掌心雷咩事？
講中保皇狗死穴又開始轉移視線

你地幾時先肯反思下點解寧願射落海都唔肯投比你
作出參選者，令選民投你係你既責任。

而家投白票就係表示對你班垃圾既不信任，對你地既不信任係根據你地以往既所作所為。（上面講左好多次，唔重覆了）。

仲有，16年 毓民加游蕙楨果四萬幾票，由梁天琦被dq，泛民割蓆開始，已經表明以後冇合作協商既空間啦，果啲票唔會無啦啦投返比你架。

覆埋呢次唔會再覆，你鍾意繼續賴人白票所以搞輸你 你咪繼續，唔好改，繼續唔好認錯，唔好要啲蛤蟆片。

五毛狙擊手只會將你講嘅任何嘢spin去做乜唔屌保皇狗
佢係唔會正面回應你
大家都係慳番啖口水好過啦

9叫兩下就叫到人投白票
你地唔9叫幾下叫人地投泛民?

你睇左選票數字未？
建制個票數無大上架

關掌心雷咩事呀？

算啦，全部回覆都係temple
求其copy完人講乜再加句睇穿你
最後保皇狗結尾
同個bot有咩好討論

*template

泛民有負責任過咩
2011 議事規則都係話人地曲解佢

咁關本身投比非建制既票咩事？
即係啲新移民入到黎殺撚左50000幾個非建制既選民？

追post啦
保皇狗打手叫人投白票囉

你地重係到同佢辯論

保皇狗打手食飯添，
而家根本係本土共識寧願射落海都唔比你泛民，
你地從來都冇諗過個世界發生緊咩事，
以為所有非建制都係老奉屬於你地，
有冇建制/5毛吹風，有冇本土，
香港人遲早都唔會再比票你地，你明唔明啊？

佢個標題同內容票停偷換概念
販民冇力阻擋，保皇狗將香港污煙瘴氣當然係土共嘅錯，正評好正常
講多兩講就開始歸咎於選民投白票係投共行為
點解你地重要同佢解釋投白票係個人意向，冇人個候選人代表到我
佢根本就唔會理你個人意願，總之就要你投販民保販民
橫蠻無理嘅人解釋咁多做乜
街邊賣旗向你死nur爛nur你都唔會入錢啦係咪

我真係多謝你一直以黎倒販民票
越屌越走

如果靚女又比電話號碼我，我會比廿蚊架

笑撚死
依家一定要投飯民咩
無人揀得落手，投白票廢票都要比你屌？
惡撚過共產黨

我先笑死
依加有叫你投泛民咩
我話要懲罰保皇狗渣
睇下你地一見我講保皇狗
即刻用泛民轉移視線

保皇黨有咩責任？佢哋奶共搵著數，一係就不停R著數，一係就搵夠錢就拍拍籮柚成家移民，最尾個責任咪香港市民受返。

【九西補選】馮檢基：非建制次次都關鍵一票 最關鍵時唔係坐齊

呢個po高質
逼到班五毛/無腦連登仔現形

老子認同

不過下次選舉，班柒頭又會走晒出嚟尻噏

關鍵一席從來都只不過係泛民用黎呃選票
由楊onq開始講到李卓人既補選都仲係用緊同一招
但又俾人篤爆班議員關鍵時刻諸多藉口唔投票
好啦 投票又唔夠人投 咁仲有咩方法抗惡化？搞議會抗爭囉 sorry啵 當年係泛民（包括民主黨當時既正副主席劉慧卿 何俊仁 當時仲代表公民黨變節前既湯家驊 支聯會主席既李卓仁）親手贊成收緊議事規則
令依家連議會抗爭或者拉布都做唔到

根本依家議會幾個否決權都冇曬 咁泛民係入面有咩用呢？ 根本全部柒碌都冇撚用 一日只係識得話人地係共產黨 但又係冇證冇據下屈人 只係識陰謀論 但同時又唔諗下自己啲前黨友出過幾多共產黨員 叫佢地總辭又唔撚辭 之後仲話香港都仲係行一國兩制 叫美國唔洗取消香港美國關係法

依個議員入面根本冇一個係稱得上係代議士 全部都只係為份人工而入去選 唔講話淫賤聯果班 地區工作分分鐘連啲傘後組織都做得比泛民好

你想人地市民投票俾你都要做啲嘢說服人啦 但個個泛民都仲係講緊dq4 唔係dq6 我覺得本土派既票射落海甚至射俾建制都唔過份

咁即係點 係咪要繼續投返泛民?

即係唔投保皇狗囉

泛民同保皇狗其實有咩分別 乜撚都冇做過係度呃飯食

你起碼做到D野比人睇啦 關鍵時刻就出賣
選票要自己爭取架